買哂打邊爐材料 但依家好飽 點算好?

今日老細話唔洗返工
興奮得濟係咁出去行街食野
仲買哂食材諗住今晚打邊爐盡興埋佢
點知依家仲係好飽,CALL人黎食又話今日逼車返工已經好撚累黎唔到
樂極生悲
D野又唔擺得
點算好

煮熟佢 聽日先食

狗糧當然係攞去餵狗

邊啲野唔擺得？

唔習慣帶飯
聽晚收工返屋企通常都好攰唔會想煮

蟹
仲有生蠔

扔哂佢